【世風日下】唐 姨 視 后 前 輩 啲 IG post 拍 AV 咁 款，搏乜？？？

唐老妖身旁視后前輩有
汪明荃(2001, 2005)
胡定欣(2015, 2016)

現任惠英紅(2019)

沒錯就係汪明荃小姐啦!!!!
好撚意淫好誘惑

btw 汪阿姐果然係fashion queen
著得仲好睇過啲濕鳩model

credit: @liza_fashion_world

阿姐每一個可愛托腮moment

credit: @liza_fashion_world

總之大家記得

大家睇下阿姐辨年貨都有純撲可愛, 似返個阿婆嘅一面

更會同成班姐姐一齊戴住綠帽整蘿蔔糕

睇你老母tvb藝員

痴撚線
樓主個名

吊你老母1999

拉

曾經覺得樓主好煩，不過而家又覺得多得樓主繼續出post，呢一代人先會繼續記得阿姐

End this topic

你過嚟

個衰妹個眼神

我都唔識好打有限

我知道Steve請咗公關幫手洗白，唔洗旨意

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃，你會唔會比次機會？

邊個再鬧詩詠我煎咗佢層皮！！！

明荃之友星期日見

明明睇左user name點解我仲會撳入黎

阿姐

家英哥就正 晚晚都可以同阿姐唱大戲

明荃之友報到

哇 牙蛆同家英哥加埋差唔多150歲仲飲軒尼斯

點可能冇性衝動。。。。

其實呢個樣好靚